「最緊要齊款 巴黎世家」係咪指緊Bershka？

點解Bershka咁平都做到潮牌？

Ha